以後TK全部當鬼處理

e幾日已經證明左警犬/黑社會絕對會扮鬼放火
大大班警犬唔dump係要dump手足記者
之後絕對會開始周街dump再嫁禍比手足
唔好話level唔夠dump錯人
你會dump到手足不如咪撚dump

成村人打慣機唔開team kill mode

手殘既同我練好手勢先出魔法
嚴禁TK

銅鑼灣嗰晚啲卧底把槍係收埋係個背包到，冇係腰

勿抓鬼

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

現形鬼你都唔捉？
定你想害死班手足？

試著說手足掉準d

特登丟落記者到都唔抓？

見到TK圍起佢先
沒收曬所有武再決定係唔係鬼
就算真係手足手殘都唔應該繼續比機會佢TK

我宣佈所有與民為敵嘅前線都係鬼
請獅鳥 逼到佢地開槍就原形畢露

有耳機 好易認

冇信心就同我轉職玩水法
以後見一次TK就神獸一鑊

開槍都勿捉？打記者都勿捉？
食屎啦中共皇軍

屌你條on99仔，你班on9邊撚次捉啱，次次害到其他手足

講撚到開槍，你條on9第一時間跑撚走啦，人on9講野都on9，打記者都揚咗，仲洗你捉咩